Times 年度風雲人物

香港示威者入選最後5強，請大家入去以下呢條link，再碌落去文章嘅底部有個投票位幫手再投下票。雖然對最後係咪當選未必有咩影響，但係至少贏返個氣勢，大家一齊投爆佢啊～

（註：風雲人物於美國時間12月11日由《時代雜誌》編輯內部選出）

推

歡迎各位提供意見
info@factvote.com

鍵戰係時候出黎

冷氣軍司係時候出黎

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

人地幫你擋子彈，你唔係連票都唔投呀麻?

721 831

人地拎埋前途出黎同你搏，你仲無動於衷?

人地拎埋條命出黎，你票都唔去投?

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

真係撳個制

香港政府收緊咁高嘅人工，但係比緊一個最墮落嘅管治你，唔係唔反抗呀麻?

冇錯ching

當選左梗係有影響
免費全球宣傳

依加已經96%大幅領先，唔好懶，繼續

岩，我又冇諗過呢樣tim

之前登頭版要咁多錢，今次有個咁好嘅免費宣傳機會，唔係唔投呀麻?

幫手投個票同再推推po, thanks

希望揀張靚少少
有代表性既相做封面
可以順便文宣下

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

快啲投

投啊吊你